有冇人係唔鍾意女仔麻甩

冇晒女人味
有d所謂麻甩行為似係純粹粗魯同冇儀態

睇程度

我

樣衰=粗魯 冇儀態
靚女=麻甩 真性情

此post已完

唔嫌你樣衰咪得囉

大波同靚 麻甩ok

靚又點 同街邊mk妹冇分別

好老實講有樣好多人都受
樣衰+麻甩就多數冇人要

想問點叫 麻甩

MK妹好多market

你搵下d舊post 多數話爛口之類

麻甩女不了
佢一動情仲麻煩過男人
又要屌人又想人保護

咁通街都好麻甩

我唔知係咪我太傳統 總係覺得女仔要斯斯文文 乖乖女先好

最憎d女仔成撚日嘈生晒
係條街度笑到十幾米外都聽到
公眾地方玩到摸身摸勢(包括男女)
除此之外都ok